有無人上水粉嶺走失左隻狗 個嘴帶狗口罩好慘

身邊唔見有疑似主人蹤影
佢一路行一路頭dupdup搵野食咁
行過地下帶水就lam
可能餓/渴左好耐
有狗帶 似有人養

帶狗口罩 如果真係走失
焗住流浪/被棄養 就好快餓死

我跟住佢行左半個鐘
佢越走越遠 最後唔敢再跟佢
驚佢離走失地點太遠 難搵返
我試過想幫佢除口罩
但我一蹲底/行近少少 佢就急急腳走

點算 點幫到佢呀？

pish

放fb會快d

唐狗會 上水gp個d 等緊accept
仲有咩gp可以post?

樓主試吓等佢放低戒心先？
如果可以嘅幫吓佢啦

佢最後驚到走出馬路
我唔敢再追呀 之後無跟到

Push

幫手推推，
希望狗狗快d搵返主人

好心d人放狗就扯實條繩啦
仲要帶口罩

幫推

推

最好幫佢帶番狗帶 之後幫佢除左個口罩 用水同食物引下佢
如果唔係真係等死

call愛恊

Sry 係我無用
Hold唔住佢 由佢走左過馬路
越走越遠
依家都幫唔到佢除口罩

唔好呀
愛協捉完 無人認頭
一般唐唐好易被啪針

D毛光滑到呢，應該好食好住

樓主仲係唔係附近？